samsung s9+ 128gb 轉iphone 2sim既型號

要補幾多錢

轉邊個型號比較好

唔係補錢問題，而係iPhone 2 SIM 仲係BB班質素

我唔知點解我用s9+ 有時打電話 第一次會打唔出 要打第2次先打得出